<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="doaa1">(أمسينا وأمسى الملك لله ، والحمد لله لا شريك له ، لا إله إلا هو وإليه النشور) (ثلاثا)</string>
    <string name="doaa2"> (أمسينا على فطرة الإسلام ، وكلمة الإخلاص ، وعلى دين نبينا محمد صلى الله عليه وسلم ، وعلى ملة أبينا إبراهيم حنيفا وما كان من المشركين) (ثلاثا)</string>
    <string name="doaa3"> (اللهم أني أمسيت منك في نعمة وعافية وستر , فأتم علي نعمتك وعافيتك وسترك في الدنيا والآخر) (ثلاثا)</string>
    <string name="doaa4"> (اللهم ما أمسى بي من نعمة أو بأحد من خلقك فمنك وحدك لا شريك لك فلك الحمد ولك الشكر) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa5"> (يا ربي لك الحمد كما ينبغي لجلال وجهك وعظيم سلطانك) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa6"> (رضيت بالله ربا , وبالإسلام دينا , وبمحمد نبيا ورسولا) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa7"> (سبحان الله وبحمده عدد خلقه ورضا نفسه وزنة عرشه ومداد كلماته) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa8"> (بسم الله الذي لا يضر مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa9"> (اللهم إنا نعوذ بك من أن نشرك بك شيئا نعلمه ونستغفرك لما لا نعلمه) (ثلاثا) (أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa10"> (اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن ، وأعوذ بك من العجز والكسل ، وأعوذ بك من الجبن والبخل ، وأعوذ بك من غلبة الدين وقهر الرجال) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa11"> (الله عافني في بدني , اللهم عافني في سمعي , اللهم عافني في بصري) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa12"> (اللهم إني أعوذ بك من الكفر والفقر , وأعوذ بك من عذاب القبر , لا إله إلا أنت) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa13"> (اللهم أنت ربي ، لا إله إلا أنت , خلقتني وأنا عبدك , وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت ، أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي , و أبوء بذنبي ، فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa14"> (استغفر الله العظيم الذي لا إله إلا هو الحي القيوم وأتوب إليه) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa15"> (اللهم صل على سيدنا محمد وعلى آل سيدنا محمد , كما صليت على سيدنا إبراهيم وعلى آل سيدنا إبراهيم , وبارك على سيدنا محمد وعلى آل سيدنا محمد , كما باركت على سيدنا إبراهيم وعلى آل سيدنا إبراهيم في العالمين , إنك حميد مجيد) (عشرا) </string>
    <string name="doaa16"> (سبحان الله , والحمد لله , ولا إله إلا الله , والله أكبر) (مائة) </string>
    <string name="doaa17"> (لا إله إلا الله وحده لا شريك له , له الملك وله الحمد , وهو على كل شيء قدير) (عشرا) </string>
    <string name="doaa18"> (سبحانك اللهم وبحمدك , أشهد أن لا إله إلا أنت , استغفرك وأتوب إليك) (ثلاثا) </string>
    <string name="doaa19"> (اللهم صل على سيدنا محمد عبدك ورسولك النبي الأمي وعلى آله وصحبه وسلم تسليما عدد ما أحاط به علمك وخط به قلمك وأحصاه كتابك , وارض اللهم عن ساداتنا أبي بكر وعمر وعثمان وعلي , وعن الصحابة أجمعين , وعن التابعين وتابعيهم بإحسان إلى يوم الدين) </string>
    <string name="doaa20">(سبحان ربك رب العزة عما يصفون , وسلام على المرسلين , والحمد لله رب العالمين(</string>






</resources>